[抵死]沙治奥拉莫斯收到死亡恐嚇信

Real Madrid FC Sergio Ramos Receives Death Threats after final, Merseyside Police Investigating

Lihkg user Diago_costa Receives Death Threats after final, Merseyside Police Investigating

...

佢都係自己老作9up

比哂兩粒膠你地

假老鼠黎

Btw廢龍

阻住我痢封王呀啦

屌你老母死獌狗